# Æstetisk Programmering
Hejsa alle, det her er intet mindre end min første repository til kurset ÆP

## underoverskriften over dem alle


**lets go tyk tekst** <br>
_skråskrift lets goooooooo_

>citater er eazy 

`ellipse` er magretes favorite funktion

```
Kodeblokke er også stilet
```
- lister er nice 
- endnu en 

[du skal i bad](https://www.youtube.com/watch?v=CoNjBUNGPIg)


![mig](https://scontent-cph2-1.xx.fbcdn.net/v/t1.15752-9/326565302_729954195112438_1838628594115721782_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=ae9488&_nc_ohc=pLsBPIMyC7wAX9N5HZB&_nc_ht=scontent-cph2-1.xx&oh=03_AdTJg1c2wHYjBhnK3Zko3Ssrn4VSdrTr9zjbRQCDNxVM2A&oe=6404C521)
